超人d鬍鬚痴上去咪得，點解要洗幾百萬p走佢

On99睇完今集im覺得超人有鬚的確係型左，但係拎d道具痴上去有幾難

咁就冇撚左幾百萬